【歐洲霸氣盃】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLXII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

路狗 = 肥西

串我手足

放工了

油麻地好似淨係驗愛滋梅毒

有無手足試左FIFA 18 demo
感覺上Hunter個故仔幾好
唔知正式版會點

食屎狗

順手驗埋囉

原來琴日個1718隊相UP唔到

加人工加得5%以下, 唔知俾咩反應
以前雖然做廣告做到仆街, 但兩年升一次職, 一加加幾十% (雖然BASE低)

貢多位清加油

你搵40k up 個base 都叫低.........

手足睇過？

Ching宜家做咩

40K 5% = 2K la....

最怕出到去就咁抽血驗完就算連醫生都冇得見

冇 睇香討報告 關條j事既刀會睇

你睇之前無問清楚架

好拉

Mk仔又切到手

有牙 我見d ching驗血+拎你jj分泌物化驗

AS ching 高薪厚職典同禾地呢d 低賤員工

係咪佢d血去左你碌鳩到呀

路狗好熟行情

冇40K UP牙
30幾係計晒BONUS打返勻
不過今年公司奶左野, 下年個BONUS都凍過水
我留喺度都係因為有野想學
如果冇乜進展而佢又唔升我既話就要搵出路了...

marketing

禾睇人地包膠咋-3-

佢貢多sp，緊要定期驗下

巧高人工

Airsupply巴打

好人好姐睇呢D包膠

咁我三十歲未到, 就最著緊衝高個人工啦
衝到35-40歲後我穩穩定定就得
最驚就係人工升得唔多, 又學唔到D乜
學到野寫落CV對下一份工會有好大幫助

供樓壓測主要計老底，bonus 會打拆架喎
一年加5%, 每兩年加十幾% ，都ok 啦

迷普我忍左你好耐

(佢好似係咁講)

禾刀走了想
講左成年

睇佢地call完g去睇醫生 話好京 其實幾好笑

被j 擊了

Bonus一個月左右唧, 用黎交稅
我女友同我搵差唔多, 壓測問題不大

走啦，搵定份高人工d既工，奶粉錢好貴架

年青有為

Og jer夠未

個個似你咁有才華做腦細咩

Og,我忍左你好耐

怕咪做埋urine and semen culture

今次比你-6過關 下個月又要京過了

靚仔大哂牙

搵唔到食既才華

咁冇問題啦
唔岩做咪轉工囉
唉我都想轉，但又懶唔願衝

再嘈扑埋你牙

係睇幾樣野
1. 你嗰行需要D乜
2. 你對上一級既職位需要D乜
3. 你公司賺唔賺到錢, 俾唔俾到你升

比較下咪知應該點做
做得越舒服越應該走

岩岩仲想叫清快d cow左路狗條囡再中出佢條囡，但撚撚下貢樣巧似幫路狗埋單咁

我地係tg研究左好耐啦呢個問題

滿狗做爸爸，路狗結婚
阿po 兩大喜事

普狗輸到賣樓

禾就係做得太舒服唔洗走
廢青轉左環境又怕辛苦
Me 爛泥扶唔上柄

過埋今個fiscal year再睇
閒時都有人問我對某D工有冇興趣

你咁多疊樓唔洗咁博啦
反而搵D興趣好過

u唔撚洗轉啦，已經有兩層樓揸手

幾時買半島豪庭牙？汪汪汪汪汪汪

三大喜事

汪汪汪

咪又係得自住果層
有排都未上到岸啦

願可做你 腳下那堆爛泥

希望有日見到

已經好過好多人啦 仲想點牙你

me辛苦工轉hea工
無女無目標無動力，返工搵錢純粹應酬屋企人

禾刀想巧似你甘牙, 日日睇下樓砌下女同事

ME...成日HEA..

躝啦普狗

那有錢

買間狗屋比汪汪果啲手足住拉

禾上有高堂，下有子女(將來)，得禾一個養曬架，你估輕鬆咩

留左俾搞事了

仲有兩隻狗呀
汪汪汪

學我咁搵返個收入差唔多既

劏左搞事霸佢間狗屋

一個人養起哂

依家都好好了
我大男人鐘意照顧人

唔差在養埋成個阿狗PO D手足啦

照顧埋禾ok？

好悶=.=

汪汪汪 照顧我

係
大家姐講明唔養，細家姐移埋民
要得我一個搞掂

咁三家姐呢？

佢去左河邊吸水呀

我都大男人都鍾意人但份糧唔夠大

大家姐同你屋企人關係好差? 講明唔養...

我都想跟普子搵食

咁撚仆街 得返老母一個都唔養

想做佢隻狗, 平時佢返工我自己留係屋企

系

唔係，純粹自私唔肯養

我高佢人工小小，做到成隻狗咁，佢日日上黎曬命

男人一為金錢二為女人。

你溝到個白滑大波幼腿靚女，即使唔代表你有錢，都至少證明到你與別不同，係人中之龍。

相反，你無能力係毒撚嘅話，一係無女，或者只可以退而求其次，揀個欣宜咁款嘅女女。

社會就係咁殘酷，街外人一睇你女朋友，其實就大概知道你咩實力。

你下次見工，你唔洗帶履歷，帶埋你女朋友去就得。

話說有個大同明明毒琴核爆都有條正菜

佢已經連家用都唔俾

呢位清係刀龍？

Me 份糧刀唔夠啦

系牙

一個mk

我都冇比，我屋企搵錢多過我..
想叫返老爺比家用我

屌佢老味啦 老母得一個都唔養
真係食屎大

路清

去佐冰牙, 咁耐唔上黎

我家姐都會比$老母洗 但嫁左之後好似冇再比

返工，同埋之前d感情搞到好撚煩，
唔想上黎9up

我隔唔中都有留下言伐雲的

呢排搞乜牙

巧耐矛見

一齊叫下春個人會冇咁頹

已經對佢絕望

長話短說，我拍左拖半年多d（冇公開過），之前做野識左個唔同dept既女仔，同我同年，身材好撚正，咁工作關係成日對住。
有次忍唔住食左，我條女發現左，嘈左好耐，
最近先冇事

系米你一粒仔，二老錫晒你留晒d 野俾你，佢嬲豬

痴線，勁到

雲加仆街雲家剷
雲加全家冚家鏟

依家嫁左唔俾冇所謂，嫁之前有工返都冇俾
連保險錢都唔夾，講明將來唔養
冇所謂我一個搞掂曬

.......

食完都冇事

我...我而家連出糧戶口張月結單都比埋我條女，
勁你老母？

咁仆街

係咪咁多人生然家呀

我......一直都是這樣牙 手足.....

咁新女食完點解比條女知左

橙

上面幾計特別例子,唔計啦

我以前唔是這樣牙

那來既資產，自住果層我自己供的
老母講明將來淨底幾多cash 咪分3份一人一份
最多咪間公屋，雖然將來都係我

原來影左相我唔知，條女用我電話個時見到

路狗今個月開始唔洗這樣喇

慢慢就慣架啦 遲d會沒收埋銀行卡

偷食 衰左就仆硬街

MK子食完女都可以冇事，真係尾G

吊你老尾 你以為你靚仔我吾敢打你牙

當女狗咁撚

開多張，邊個知牙

分左手就自由啦

咁唔會既，我有d戶口佢唔知

開你銀包睇

唔好再晒女啦，我睇心理醫生睇到破產啦

weak

收埋張卡用ebanking 咪得
將個戶口attach 落張信用卡度，一樣撳到錢

收皮 知你係邊到做野

其實佢對我好好，性格又好，又持家有道，
又靚女，同我心目中既女朋友貼合左9成

我對住條女吾sick講大話 佢sick讀心呃佢吾到

Mk仔偷食本性黎改唔到

老婆奴

你有jer保狗心機 5成放落做野 已經好好

講下半年個條女先啦 仲有無聯絡 好唔好屌

一個個波大過我個頭，一個洗衫板，
一時把持唔住

又系ipad愛好者

屌我絕對體諒你
相信迷普都會

今個星期日去爆房

識玩

我條女係洗衫板啊

好癲

尾g

迷普專食iPad

我估房錢都係條女出

知我係邊做野都無用啦RYO蛇, 真毒

同埋個條女真係極主動，好耐冇比女人追過，同埋大家同年好多話題

又king女

大奶 有無e

發覺呢度D手足有條女又有SP

唔撚傾就死開 咪扮風紀

冇SP唔比入黎

求佢俾佢扑

有，佢仲要好瘦
有做開運動keep fit係唔同

歐聯無我廠份無得傾啊

對奶大過頭 即係咩cup

真人一定好靚仔

CLS,而家D女咁開放咁易做SP架咩

真瘦底大波

仆街一個都唔識

係佢個頭太細者

真係好提子
咩係大波

我真係愛我女朋友架，R痕姐

SP玩家:
1. SP風
2. 路狗
3. 刀龍

Kxxxxxxx

釘子？

講下 第一次點哄到同你扑
真係想知

好呀又king女

食食下飯: 不如去扑野,OK?

....屌講撚完好易自爆

呢d真係好正 有腰有波 真係好好砌
呢d真係抗拒唔到

無人會入阿狗PO睇你點同SP玩....

我都想知 試過比女cow 但未試過一黎就了人扑野

除非你D FD係痢撚會MON 9人PO

仲有e cup baby

作你都同我作篇文出黎啦

好想g牙屌
快d講啦

我好鍾意飲咖啡，佢話佢屋企有罐手製問我去唔去試下，
上到去傾計，佢講起佢ex當佢飛機杯，講講下就搞左...

究竟要幾靚仔
ecup女主動埋身

笑左

屌你仲要一個人住？

CLS

你當一個mk流架

.....

禾見過mk子，真係好撚靚仔

刀龍幫手足排期上去飲咖啡 飲到佢破產

射左

佢同屋企人住，佢屋企人去左旅行姐

禾刀見過
同你差唔多

OG又撚狗

可能佢都忍左好耐

人地屋企住邊 又係深灣九號個d ？

等睇九龍站上蓋

禾典敢撚佢地牙，最多咪撚下域子

MK子有女主動聊佢扑野係好撚正常既事

禾同佢矛得比啦，禾刀想有女cow禾聊禾扑野牙

這些機會

係就即刻飛撚左條女啦
瘦底大波 有錢 點玩啊

唔怪得我當年真毒無女COW我,唔好話扑野......

你冷經貴 拒絕人姐

黃埔

我比男人摸屎忽 想jump

好似路狗咁,拖住而家條女,出面搵SP繼續玩

我條女呢一年幫我搵左十皮有多...

維港星岸

講甘多 有冇相先

點揾

gay

推佢做ptgf?

咪撚講我啦 扯哂旗牙宜家

瘦底大波

佢條iPad 得你幫襯

U kolasinac, 係咪做gym果時比人摸牙？

扯旗打漏隻字Tim

迷普幫襯刀龍條女

no啦 好肥個陣 成日有人摸鳩我

佢問我攞錢炒股
我唔會同佢分手啦，可能過幾年娶佢，
有學歷，善解人意，持家有道，靚，我估我屋企人都會鍾意佢
又鍾意小動物，小朋友，又識照顧老人家

不了

應該話迷普比左十皮刀龍

未見家長 ？

搵ptgf都要搵ipad...
究竟要幾鐘意先做得出...

好似話拍左半年only

依家貢大隻吾京啦，再摸你咪打撚死佢

癖好黎

識玩啦 大波妹要上位了1

又撚真毒手足

我拍3個月已經見家長了

ON9仔 講出黎比人笑咩

刀龍一定隻齊mk仔絕技 賴閪脷 碌鳩識轉灣

我初初同佢一並齊個陣以為佢單單純純傻西黎，
點知一齊住埋之後就覺得佢越來越好

條友仔玩滴蠟

知你偷食都唔飛你

張相應該唔係床照啦，mk子兜到？

佢咁靚仔玩埋3p,都得啦

我訓左佢攬住我影，我條女知我地扑左
我....唉唔好講，我做左好多野哄返佢

嘩屌有埋床照都唔飛你，mk子真係

做左一陣野又變左屌女大波同事
痴撚線post

你幾時死

半年都散 條女咁忍得

扑左都肯原諒你.....
但之後你生活都唔好過,實有條刺

口技

真 仲要拍得半年

我屌左你條女咁多次佢都未死啦

講一世CHECK一世呀
做咩都唔會信你嫁喇

你屌錯咗 個個六日子老婆嚟

mk子會唔會帽左架？

靚仔真係大哂

放心啦，我地而家好好，我make左個好大既promise比佢，佢都講到明只會原諒我一次

應該唔捨得你條撚

戒咗煙先好講

唔出奇
越多疑既女自己出面越會撩仔
佢地心虛所以要不斷check住自己條仔黎平衡返

但你星期日又屌大波妹wo
知道左咪仆街

我條女話我如果出去媾女就切左我

承諾 我同條女拍左6-7年 就係因為少少事翻我舊帳 話我承諾過既兌現唔到 宜家仲冷戰緊

係咪要寫文啦

又係戒🚬

MK子貢識玩，你同佢定啦

我戒左兩年喇on9

才子又有新題材

新。豆腐火腩飯潮文

應該好快會斬纜，始終都要揀一個，
佢地兩個都唔係個種可以委屈自己做第三者既人

你就咪講啦
根本抵屎

呢個老婆大波SP唔洗煩

你搞得店既

條女住黃埔，以mk子既生活水平黎講條女應該係黃埔花園／維港星岸

搵日一齊係酒店見面。之後直接3p，就乜問題都解決曬啦

邊個搞到佢射就邊個大婆

都3p啦，仲洗乜去酒店牙

爭食

海逸豪園相連戶/ 維港星岸

吊哂你地老母

去酒店唔使執房

我支持你路SIR
D女成日搵黎講

mk子快d出黎開估，禾放工果時行去地鐵站撞到你果時都可以say聲hi

Ching經驗之談，學到野了

星期日都返工

不了，好煩

我都想有SP

我每次食完豆腐火腩飯女朋友就同我分手

食到ol未

食到黑絲大波OL係男人GE夢想

我拍緊第7年又唔見我有事
翻舊帳係錢銀唔同你條女講個單

著著對黑c屌 好易忍唔住就射

你個女上屍

積怨黎

早洩又賴對黑絲

好多mk

OL邊度采我呢D毒J

又到KING樓時間

腫瘤台台主普狗呢

個個人生然家mk 仔。me 真毒刀搭唔到爹到

收左工啦 仲上黎同班契弟9up咩

佢早過你覆啊on9

食屎啦你

同埋我唔係好care另一半有冇錢

返財京台算了

哂完喇=.= 未J夠

話時話有時SEARCH返, 見到有D報紙雜誌網媒拎黎講都幾過癮

因為你有

講乜撚野

佢貢rich 玩曬

火腩飯潮文作者都唔識

好打極都有限

無啦啦彈句咁既出黎以為講緊其他野

普狗層樓貴過我個到好揀多

你住邊度牙

Lm

我轉唔切ac姐

你個名咩事

愈花心愈張管住另一半

有個臭雞有男友，我信左佢，會等佢，不過佢係咪check 我野，要影印身份證同信用卡，痴撚線
抽身ed

有冇手足係冇女冇錢冇sp冇樓？

太子

1999

冇，你都有女，仲有邊個冇

吊你 琴晚搞到我比chi sin lo Diu

我冇女

759bb...

有咩問題

散左...?

Diu gor tiu yau gum lun fei
Yi Wei wui yau foto tai
Gum fai jau lup sui...

😒

屌你九龍市中心咁rich 都撚9 me

On9,你知個邊啲樓唔值錢架

Wo Diu li gum Lun 25
TIU yau Molala siu9wo fei ji chi9sin ga

又開始互含

迷普最鍾意扮窮過你
其實已經撚緊你

Ng Ho joi da chinglish la
明明阿狗post得jg同羅東係肥仔

之前屈鳩我三層樓都系港島

成條太子道都係豪宅來

富豪酒店附近

我地慣左互撚，佢係醜樣版既我

==??

屌我唔係住個邊啊嘛

Me

即係住寶馬山話自己住北角嗰D

DLLM借D2話自己令仔

比起佢兩個你叫fit

Mochi 到

如果住寶福山應該同人講住邊？

同到人講

底褲佬 阿嬸醫生點話你
屌左幾多次先出到?

未睇牙
佢叫我4點半前到
點g我啱啱先放學

Me,窮肥矮毒撚

條Jer唔及上堂重要...

你一日要講幾次

越近九龍塘越rich

港豬
返工返學最緊要

佢一至五都有得睇牙 walkin就得 所以費事請半日假啦

請假冇得見mk仔

個次係牛津到踢波
出面d車

去牛津踢波

【共享馬桶】新地晉海623呎三房戶 1個廁所3道門

去廁所咪要鎖三次門

king樓time

sor

都係雅麗居好住

聽講菊普個間屋同呢間一樣

邊個會住堆填區

佢下層個2千呎就係比隻狗既遊戲室

淨係for小朋友嘅空間已經2000呎

Hector Bellerin Reveals Why Chelsea Are Arsenal's Premier League Title Inspiration This Term

同市友好球會 下場放水比我地

應徵迷普隻狗輪候區：
1.我

米八

有性病

屌
打J打到條輸精管損咗咋

啪撚左佢啦

咩事

你冇睇圖咩？

我有愛協電話，想打針定啪藥

唔想睇唔好post

你去返上個po開圖片模式

你估我似你咁得閒時時刻刻曝住咩

成班貢撚冇愛心 死pk

DLLM 底褲佬唔亂黎呀

Post多次 即刻report 你

轟迷子出門轉右

吾po囉

屌你老味 我大陸背山面田
哂命狗

最近呢兩個post唔知自己睇左d咩

Me 大西北幾百呎垃圾狗屋來

廢事你受苦咋屌你老母

今日king女時間好高汁牙

最多扑到訓成日 未見過人爆輸精管

全部狗黎king女,SP,樓,股票,血精

醫生都未睇就話爆輸精管.....

連女仔手都未掂過

第一次聽

話時話點解呢幾年好似少左好多潮文咁?

睇咗Dr.Google牙

住幾百呎,有葡萄

D潮女低汁左好多

同個標題毫無關係

可能有腎石

雲加好波
咁得未？

從來都冇關係

點解部iphone隔幾日就會無聲咁on9架屌你老母

覺得唔夠大

番大陸買LO

係咪你部野無頭髮保護

你住個到幾呎

屌你啦
2層有樓梯3千呎都話唔夠大

可能寶係
啱啱好19碎

千呎大豪宅

5 百幾

佢一條油住咁大

吊你一條油加隻狗 5百幾好大啦

好rich

5 百幾3房嘛，搞到廳同房都好細
5 百幾呎2房。7百幾就3房，咁既比例就最好

5百幾實用？
老老實實已經好大喇喎

個圖則點先

一大兩細房?
細房連住既咪打通佢囉

我係後者 屋企得返我同兩老住

5百幾3條友都夠住
佢仲要1條友

係牙計實用
住得大西北就係想住大d 姐
住落就會嫌細

我都係 仲要有個阿哥

我都係大西北五百幾三房，但都夠住唔覺細，可能有窗台擺下野

有時係廳同搞事玩掉波都唔係走到好遠

同事係狗黎?
同你玩掉波波

有冇走廊牙
我同隻狗都系走廊玩掉骨
玩到佢幾撚開心

你一日飲幾多杯水

同同事玩定同搞事狗玩

窗台放左電視了

有無手足講下飲食

講樓我搭不到爹

好彩舊樓，過普子間屋

真係飲水 我諗兩啖到

電視上牆啦

我睇錯
原來係搞事
唔係同事

屌你咁細個生腎石
你大陸人啊 食得元素多

屋企走廊牙
唔係出面走廊

邊有牙
早兩個月先照過 乜都冇

有牙，得條走廊可以掉遠d
廳比例唔夠大個闊度唔夠，放完野好窄咁

好過訓街既

同阿狗d搞事狗(路狗) 玩掉波

如果打飛機個POSE唔好都會整親架

我之前同老婆扑野玩得太多花式
之後都試過瀨野
要休息2個星期先好返

遲早都租出去，盡量都唔鑽牆

老婆都仲肯玩花式

我將2間200幾呎既房打通做一間
而家大房都成500呎咁滯

應該真係打飛機pose唔好
之前喺張床打飛機打到發羊吊貢
有一下一chok條J陰陰痛咗一下

我萬幾蚊租間屋都係300呎

打到發羊吊

ptgf啦仲打飛機

租出去有傢俬都值租d

底褲lo應該弱智

我訓街的..

打丁打到發羊吊

發神經

即係pose唔好

屌 比喻姐

我之前同老婆玩女上男下背靠式
抽插得快得滯插插下隊左出黎痛一痛之後啲精有少少血

係咪俾佢坐左下?
超痛

有個淫亂老婆真係好

個頭損 唔係內傷

佢訓左係我上面
我隊左出黎隊中左佢陰核個度
佢都痛到屌左聲

六日子

床事都拎出黎同手足分享

可能撞一撞個野屈親掛
之後有時扯旗有分泌都有少少血絲

打飛機打到發羊吊

人生然家show off

成班 MK

底褲lo好撚搞笑

懷疑手足係個腦有事 多過條丁有事

使唔使係到擺埋含撚相出黎啊講講講

呢句真

Why not both

唔好再笑我啦

要擺 擺大波妹唔該

入左成人台？

弱智迷雲成員黎..............

域子唔留班今年應該都18了

一滴精十滴血

係喎, 你有床照, 拎黎睇下

手足到底係冰個，成日都見到你，但我又好似唔識你

我意思係床事就唔好係到講啦咁多細蚊仔

青頭仔表示唔知你地講咩

底褲lo係改左名定新阿狗黎
好似之前未見過呢個名

為左keep住年齡先留班

改左名

聽下睇下就大嫁啦
唔通未夠18歲唔會上咸網咩

都話新阿狗
喺到一兩個月改咗一次名

係得度吹水廢up都有返咁上下年紀啦
仲細咩

其實你地以前喺高登叫咩名
我指真係幾年前
因為有一輪好似BAM左好多人又好多人走左
我都唔記得元祖阿狗PO有咩人了

理得你新牙定舊牙
做得牙狗都係垃圾

禾剛剛升中一牙

做咩咁睇唔開做阿狗

真
特別是迷禾兼反山個啲

諗住做阿狗可以戒J
點知反而J出血

我以前高登叫艾亞十拜兒

記唔記我me

證明你唔夠迷阿

拿，呢個你條丁問題姐

我係神射手藍斯

我因為爺爺先捧阿

即係個腦有問題啦

反雲腦生草

迷雲無腦

有無知羅本去左邊

真

唔撚係我地雲爺爺捉鬼而家仲係張九零踢左翼衛牙

羅本真高質會然

仲要收返40M

劣幣驅逐良幣

多得放雷狗

Yes
傾樓傾女個r正仆街黎

搞到我無高登ac 9up

我係mf

我係阿joe

系 朝早格劍3子正狗閪

你係其中一個

迷普正仆街

who

路狗笑什麼

有人想知再講

好似係你無比人BAM之後過意唔去自爆

唔怪之得你有尿道炎

想知

喂喂喂.....岩先同你king女king得貢開心 咪25啦

Quote個班都係傻鳩

我都有d印象

Lm等睇OG上水又jer等清

我 DC

步迷雲五子後塵

迷雲尿道炎

新尿道炎獵人

唔好再jer我條尿道啦

尿道炎獵人二代目
迷雲五人眾

係咪傾緊波

Yes E 奶

Sor 唔係尿道 係輸精管

無呢枝歌仔唱....

$60食面好串

傾緊你條女個對

叮噹妹咪係囉

乜野呀又

d 手足食叮噹妹

多啦美

冇 大家傾緊以前golden d事 想睇你又jer等清同bba帝

豬sir卡通片都j

佢無

開po屌蛆狗ja

多拉美正
小肥有肉地

呢條鬼妹瘦底大波
件LAB COAT都包唔哂個波
下次上LAB睇下撞唔撞到佢影佢正面
佢換LAB COAT睇哂佢個波

乙乙甲吾系禾jer先啦，禾果時仲好好氣咁同佢講野架

岩啊

冇正面唔撚洗講

好靚

我唔串人的 吾記得邊個jer了

貝多芬

1個月好快過架咋清

你直接約人出黎隻揪的

我想挑戰難度約你

敵已達

d mk囝係咁
當年都有一個mk大戰波台老鼠

域總太weak

手足就Fifa隻揪算啦

係老鼠咩

抵你比人ban ac

射波狗

Arsene Wenger has rested Welbeck, Koscielny, Ozil, Ramsey, Lacazette and Cech for today's final training session ahead of the Cologne game.

Alexis Sanchez, Theo Walcott and Jack Wilshere are among those in full training and are likely to start in Arsenal's Europa League opener.

Reiss Nelson, Eddie Nketiah, Joe Willock and Chuba Akpom have joined the first team and should all feature on Thursday night.

rest晒班主力

好爽
岩岩又訓左3個鐘

返5day?

ys，山狗唔再係主力

yes

拿卡上契

冇得放假落去9c

有牛奶搞到想睇

希望歐霸首戰唔會出師不利

必睇
可能最後一季爆發做新卡叔

第二朝刀閪要返工

然後free走

今晚有達哥睇了

3421佢打防中定攻中呢
兩個位都有可能爆發

free去英冠

預計歐霸陣容
Ooo
Holding mer mustafi
Nelson wilshere elneny kolasinac
Iwobi alexis
Giroud

nelson打左好撚勁 不過唔知左邊防守有無料

nelson打左,我禾打右啦

會唔會出4231
Ooo
Debuchy holding mer nelson
Wilshere elneny
Walcott alexis iwobi
Giroud

雲加不嬲變人唔變陣嫁啦

其實我好想佢比機會迪保治操返fit
歐霸如果比機會佢又操到就好了

不了... 條柚仔反雲....

證明仲有理智

有冇消息會cut 6s?用緊6仔想換 想要番3.5窿

今晚基禾最少入三球

最少miss 3球chance

迪布治自己都話係阿仙奴既生涯好似都完左
要同細路練波

聽晚先有得Miss 牙

爺爺...我想踢波啊

啱啱出黎 又傷嗰次真係好傷

giroud都有trianing？
nelson＞Nketiah＞willock＞akpom

比底褲lo搞圖開圖都有陰影

Mathieu Debuchy: “I wanted to leave Arsenal, unfortunately it did not happen.”

“These are not easy times. I wanted to find an exit door, but sadly, it was not possible.

There was a possibility with Nice, they came to me but it didn’t happen…

The manager would have let me leave this summer for free. Brighton enquired in the final days of the window, but a deal did not come about…

I train with the pros during the week and I play with the kids on the weekend.

I am not the future of the club… I have proved my worth.”

Debuchy also admitted that converting into a central defender is a “possibility”.

迪布治好灰

我宜家開圖前會睇左名先

今晚
仲掛住踢歐聯

契仔大聯盟

無人要佢，梗係灰

佢想喊咁

爺爺好仆街

比利連：要走曼聯歐霸冠軍路

【體育】阿仙奴悍將比利連放言，球隊應該仿傚曼聯在歐霸盃的舊路，奪冠後重返歐聯。

上季失落英超前4的阿仙奴，將於周四歐霸盃分組賽主場對科隆，20年連續躋身歐聯的紀錄斷纜，究竟兵工廠在今季聯賽和歐霸盃的道路該如何走呢？西班牙外援比利連（Hector Bellerin）向領隊雲加給予忠告：「歐霸盃對我們是一項非常特別的賽事。」

「我們知道有機會捧盃，從而重返下季的歐聯，這是我們的目標之一。」比利連分析道：「與其一邊爭前4，一邊爭錦標，不如直接以歐霸盃冠軍身份出戰歐聯，無論歐霸盃對手是誰，己隊也會全力以赴。」

年僅22歲的比利連4年前入「廠」，兩次奪得足總盃，夏天曾被巴塞隆拿斟介，最終決定留效。

屌出少句聲啦

最怕就係全力打都拎唔到咋

我獌上季俾英超球証迫害先搞到要爭霸氣杯ja

干地談到夏薩特是否有正選出戰阿仙奴的機會：「要決定（是否正選）這個還太早了，我們要對他多有點耐性，讓他儘可能恢復好，但是如果他痊癒了，我認為（正選）是正確的步驟。別忘了我們還有柏度和韋利安，他們也很出色，很高興看到夏薩特回來，但我們要冷靜，作出對球員最好的選擇，不能冒著讓傷病惡化的危險（讓他上場）。」

三十二強已經止步

係要同老野作對

睇咗醫生 開咗一個禮拜抗生素比我

有無係佢面前打返個J俾佢指導下你D姿勢？

丁到出血

有無講咩事？

冇上一排都仲係垃圾Po

係，因為無佐我

打丁打到要死抗生素

我廠無野好丁，丁到自己丁丁出事

抗生素 姐係尿道炎

新•尿道獵人

獵人子後代

聽晚似咁出
OOO
Holding Mustafi Monreal
Bellerin Eleney Wilshere Kolasinac
Walcott Alexis
Giroud

主場波佢點會咁好死出幼幼打正選

唔留山狗打車？ 2&b 傷好未

阿叔打右Nelson左啦
留力打軌呀
少兩日休息仲要作客
唔留力盞比人789你阿狗

Arsene Wenger is resting SEVEN big names for Arsenal's Europa League opener with Cologne.

Petr Cech, Laurent Koscielny, Alexandre Lacazette, Danny Welbeck, Granit Xhaka, Mesut Ozil and Aaron Ramsey all sat out training this morning and will not be involved.

Jack Wilshere trained and is set to start his first game for Arsenal in 13 months.

Alexis Sanchez may also start to boost his match fitness.

打丁打到尿道炎

山<黑b

一陣睇下爺爺press 講乜

At Colney. Wenger: "Ozil and Ramsey are rested completely. Coquelin is out for three weeks."

Maitland-Niles, Reine-Adelaide, Nelson, McGuane and Pleguezuelo trained with first team today.

Wenger on Giroud: "His contribution has been huge. He's had a great evolution here. He's shown a very loyal spirit as well."

Yayaiu le lo mo fan wan don

Pleguezuelo can't play tomorrow of course as he's not registered for Europa League.

btw, Jeff is back

who is pleguezuelo

u23後防

yes
中堅

Giroud: "It is true I was close to leaving as I wanted to play but after big reflection I wanted to stay. The story was not over at #AFC"

"As I said to the boss, our story is not finished, and everyone was pleased with that."

住烏

Wenger on Wilshere: "Every game is an opportunity for him and this season is a good opportunity for him as well."

"He is on a good way in training, get stronger and stronger. He was a bit behind but was getting better and better."

太子

好想佢係阿狗退休做名叔

Coq out for 3 weeks

Wenge on Europa League: "I am humble enough to be happy enough to win every single competition."

Wenger on winning EL: "We don't calculate that this is a way to qualify for the Champions League."

基佬

應該輸波

是但啦！快快手出局
博前四仲好

Giroud on Europa League: "We need to win every single game and step by step we'll see. We can do it and we want to do it."

Giroud: "We've got at least two good teams and a lot of competition. We need to be focused and always improve ourselves."

話發炎搞到出血
叫我食咗藥先覆診

Mk 條大波妹著到露晒 bra

第一次入馬場
路清有冇tips

[img]圖片網址[/img]

周圍識下人，睇下cow唔cow到馬主個女

大學有女同學係

屌過？

R2 no.1

冇

屌佢啦，記住唔好戴套
到時你就平步青雲啦

下一場ok?
開了買唔切

Willock trained with squad as well. Sanchez, Bellerin, Kolasinac, Walcott, Monreal, Mustafi, Holding, Iwobi, Mertesacker, Elneny all trained

呢排開始讀經文，分享一段仔比各位睇

你打一次丁就將自己生命歷程中該完成的事，例如理想，夢想減退3天，而你原本不打丁的話，可以前進1天
但你打左丁
姐係你人生又total lost左四天
你仲要花1星期7日去恢復
7日間你又頹廢渾渾噩噩
咁總共係11天
你打一次丁，你把自己從你生命中既最燦爛時光前進的速度倒退了11天
相反，你既女神，朋友，途人，都在前進。
得你一個還退後
諗緊打唔打好呢
打完七日就恢復
七日之後，又諗
打唔打呢
反正我都打左，一打又幾次
而其他戒色路上成功既朋友
已經朝住自己人生目標進發
向住美好生命前進
追返以前失去既野
真正燃燒生命，思考緊人生大事，每一步，每一個腳印

而你仲係度諗緊今晚j邊個好
係幽暗角落玩弄自己jj
「今次戒唔到，咪下次囉」
丁左再算
燃燒自己壽命

今晚正選出真功夫定俾新仔落場

打丁打出事之後痴左線

拿子係咪放走咗？？？

外借

Ching係咪入錯post

一間比你

疑似姓李照片露出!!!part2

😋

Benedikt Howedes’ agent says Arsenal, Roma and Leicester City wanted his client before he joined Juventus.

有親戚係apple做高層 幫我留咗部iphone x話過幾日寄俾我 今次啲女仲不俾我溝晒

cap左圖比你條女睇

我夢遊gum電話send出嚟的 唔關我事

Tg?

地鐵條女著件長tee唔著褲

係到sd啦

你又知佢冇著

就咁正面睇好似冇著

要揭起先知

插咗先知

你條丁有事 不了

佢會凱旋回歸

上一上水先

覺唔覺得一個月點都要射返一、兩日波⋯⋯

路狗：覺唔覺得一個月點都要返一、兩日工

太變態做唔出

認同

你想逼害路狗？

死la又揾人隻揪

快啲打交

佢今日jer咗我條底褲成日

十卜手足 唔洗驚路狗

你抵死

我搵埋手足同你條女3p好過啦

我同你條女同大波同事3p緊

黑人daddy

米8食甜筒

你？
你碌鳩咁細，當我未睇過？

diu nei 25....

貢撚串

底褲lo

你...新阿狗？

自己條女帽佢就以為人地個條都會

我係新會員

黑鬼daddy nigga happy

有冇sp 冇既話唔該你出返去

我唔識答佢牙

左右手係我sp

=_=

all in左路清tips

Daddy
Daddies

你個仔就daddies

重現莫雷拉三串一

出文啦jer

關你x 事啊，串a milik

Soory
我新阿

終於有pro既bundle
豬蛇之前是咪話買機?

是呀
手足真有我心

呢套bundle堅抵買
淨機都3180
加埋晒都過3480

cls 全倫敦反利

ps4 pro+ps VR+switch先等於一部iPhone X

部X+apple care+要成11776
等下一代X睇下有咩改先再換

想賣左部PS4出呢部

【體育】今季「降級」出戰歐霸的阿仙奴，將會在當地時間周四於主場迎戰德甲科隆。球隊日前展開操練，但有7位主將因輪換關係未被傳召入訓練營，當中包括新簽入的前鋒拿卡錫迪。

於歐霸盃H組作賽的阿仙奴，周四迎戰德甲黑馬科隆，據英國《鏡報》報道，主帥雲加已定好出戰陣容，更決定讓7位主將休息，包括新簽入的拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）、門將施治、後防大將哥斯尼，中場艾朗藍斯、奧斯爾、格列沙加、以及前鋒韋碧克。不過雲加在其後的賽前記者會，只確實奧斯爾和艾朗藍斯不會上陣鬥科隆。

這7名主將在過去的周末都有為阿仙奴出戰聯賽，正選助球隊擊敗般尼茅夫。而參與訓練的陣容當中，包括13個月沒有為兵工廠上陣過的中場韋舒亞，與及盛傳離隊的阿歷斯山齊士，更有2名小將賴斯尼爾遜與祖韋洛克跟操，看來雲加半力出擊的想法頗為明顯。

【體育】即使車路士球星夏薩特已告傷癒，但領隊干地仍保持耐性，不急於派前者以正選出戰歐聯分組賽事。

夏薩特（Eden Hazard）已克服足踝傷患，早前於國家隊已亮相，上周末聯賽亦以後備身份入替，到了周二晚歐聯分組賽首戰再次後備登場，並助球隊6:0大炒卡拉巴克。車路士周日將會硬碰阿仙奴，干地賽後表示周中之戰沒必要冒險讓該26歲球星正選上陣，被問及周日可會復任正選，意大利人卻淡淡回應︰「太早討論此話題了。」
他續道︰「我們必需對他持有多一點耐性，好讓他獲得更理想的康復情況及更佳狀態。我認為他的進展相當好。請別忘記隊內還有兩位成員柏度洛迪古斯與韋利安，他倆同樣出色。」
「（夏薩特）他回歸，大家也感安慰，現在我們要保持冷靜，為球隊及球員作出最佳決定，否則球隊便會受到傷患問題所困擾，影響目前情況。」干地補充。

圖片來源 : ©AFP

咪出呀
又一扭345呀

今次我地冇爆旋陀螺啦，有架坦克撞爆佢

撚到阿狗一仆一碌

唔撚出，吹咩

今次gibbs 同張仔都賣走晒啦

足總盃屌打咗夏狗啦

基奧特解釋留隊原因︰想喺阿仙奴贏錦標

阿仙奴前鋒基奧特今夏曾盛傳決定離隊，但最終這位法國前鋒轉軚決定留低，對此他解釋全因他覺得與球隊的故事尚未完結。

當兵工廠今夏簽入里昂前鋒拿卡錫迪後，有指基奧特為爭取上陣機會決定離隊，當中目標球隊包括愛華頓，不過最後關頭他改變主意未有離開。

基奧特說︰「這是個個人決定，經過與家人及好友商討後，我希望留下繼續進步，球隊相信我的能力，我想為他們贏得錦標，正如我對老闆說，我和阿仙奴的故事尚未完結。」

領隊雲格亦說︰「我不想令基奧特不開心，他一直對球隊貢獻甚多，證明了他對球隊的忠心，獲我們所有人尊重，對於前鋒最重要是不斷入波及贏出比賽。」

干地對雲加不嬲處下風

真阿

唔明點解有人反基

迷基又然

G lo 做後備係一流

然爆

其次是足總盃

今晚台慶

聽晚有無手足會po手機睇波link
聽晚人不在港

Hearing @JackWilshere in line to start for @Arsenal against @fckoeln_en in @EuropaLeague tomorrow night.

我有now

Edinson Cavani, Kylian Mbappé and Neymar have started two games together this season.

Cavani ⚽️⚽️⚽️⚽️
Neymar ⚽️⚽️🅰️🅰️
Mbappé ⚽️⚽️🅰️

太子正選我放棄反雲半個鐘

4231 包皮假9 打多個迪馬仲勁

太子有助攻有入波分分鐘幾場後踢走埋我藍

中場仲用緊motta

迪馬打中場中都好勁

有正選加打足90mins 我反少一日雲

中中梗係raxxit加華拉提

其實仲好勁

陳嘉倩

Motta都三十有五 華dee又冇輪換
雖然踢法甲唔使守

Tat Gor

基佬達

易先生

係

點解台慶都可以補祝咁低能

幾正

報完新聞之後笑果下

去左英國點開台

有埋波就好

佢係上電視先靚
ig d相睇落個樣怪怪地

返左黎

法官大人

達哥3場全敗

3:0

7件缺操 殘「兵」鬥科隆

【體育】今季「降級」出戰歐霸的阿仙奴，將會在當地時間周四於主場迎戰德甲科隆。球隊日前展開操練，但有7位主將因輪換關係未被傳召入訓練營，當中包括新簽入的前鋒拿卡錫迪。

於歐霸盃H組作賽的阿仙奴，周四迎戰德甲黑馬科隆，據英國《鏡報》報道，主帥雲加已定好出戰陣容，更決定讓7位主將休息，包括新簽入的拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）、門將施治、後防大將哥斯尼，中場艾朗藍斯、奧斯爾、格列沙加、以及前鋒韋碧克。不過雲加在其後的賽前記者會，只確實奧斯爾和艾朗藍斯不會上陣鬥科隆。

這7名主將在過去的周末都有為阿仙奴出戰聯賽，正選助球隊擊敗般尼茅夫。而參與訓練的陣容當中，包括13個月沒有為兵工廠上陣過的中場韋舒亞，與及盛傳離隊的阿歷斯山齊士，更有2名小將賴斯尼爾遜與祖韋洛克跟操，看來雲加半力出擊的想法頗為明顯。

WENGER WILL NOT USE ARSENAL'S EUROPA LEAGUE MATCH AS CHELSEA EXCUSE

The Gunners play Cologne and the Blues in quick succession this week, but their manager will not be complaining

Arsene Wenger insists he will not use the Europa League as an excuse for a poor performance when Arsenal play rivals Chelsea on Sunday.

出副選加幼幼打歐霸啦
分組賽出線應該無問題掛
正選打聯賽啦

星期2/3無阿狗睇好唔慣

Jack & Eleney 軟到畀人撞散

過多幾年 就會慣左啦

一場都冇中過

張圖

達哥幅畫

預左會有poor performance?

R 霸完再作客軌，一定被人大炒啦

Kxxxxxx得80

禾囝刀有80

上季入19球啵ching

Skill move 跨欄

Shkodran Mustafi‏ @MustafiOfficial
🔙🔛🔝Training for the Europa League opener tomorrow - Let's start with a good performance 💪🏼 #AFCKOL #COYG #sm20

carsola仲有83

呢個好唔合理

返到屋企，見到佢買多左對鞋比我

又點牙

點都有81，82啦

解釋下點解點都有81，82想知

想g聽日有茅 張柏c睇

希望聽日盡出副選，昨日車路士已經輪換整隊
佢地仲要多兩日休息

達叔笑到我

我話有就有，吹牙

雲加 VS Holding

55

好廢

雲加寶刀未老

佢買左對UB比我，雖然用我錢

收爹啦

隻GAME又幾好玩

咩驚黎?

Killing floor

死撚左

之前免費

英年早逝

免費嗰陣DL左

屌
早知DOWN

免費嗰個月好多人打，而家冇人打咁滯

而家有每週任拎衫
都仲有幾多人玩下

又死

輸達哥

刀殺0

笑到我痴根

達哥嬲嬲豬

你唔係用近戰

刀殺係用刀殺唔係用剷泥車

達哥係咁比兄弟串

睇台慶都係想聽呢D

遠散

佢同degea

成班笑到神驅咁

達哥唔識解封

屈武器

笑到痴線

Wenger

之後唔洗出場啦

原來拿囝暗戀人
中學生好應該拍拖，好青春

同佢唔熟

年少無知

拿狗

尋晚支那假完今晚到日本假
咩樹

passing貢少
藍斯有79佢至少85

唔通手機真係蝗語
皆大歡喜都係講手電

文加拉效應

孟加拉

Ox must be happy going from an almost guaranteed starting place at Arsenal to rotting on the bench at Liverpool

Hea d人工高d唔好咩

阿狗po 又冇曬聲氣

利啲前鋒好撚快

熱狗

橙 矛人理

訓曬啦
阿狗鬼有得睇R 聯

域總睇邊場

多仔場波
腎仔是咪去左阿狗club shop

未去 聽日會去

課金比死老野做退休金

幾廿鎊蝕比佢囉

沙軒散自己友

迫害多仔

多仔俾人黑走咗兩球

屌你老母邊有offside

3-1

閪波

黑哨

Kane 第一球都冇foul 先好野

歐聯

國師

又中

痢2-2

哥狗話進攻係由中堅主導 俾人笑但係石頭入兩球 手足典睇

泡狗次次都比人無視左

痢出古天樂

無睇,英格蘭第一中場中有無出

黑到

OX準備Sub In

熱狗贏波都打人

華湯根抵啦

Milik

痢又紅

恰鳩我地爺爺你估唔洗還呀

隊隊部恰到猁

黑氣石繼續黑住猁

黑氣石

好似話古天樂hea 踢？

go go go

The Big Poldi-Check! @Podolski10 loves both clubs "I wish for a draw" @Arsenal vs @fckoeln In @SPORTBILD

Joe Willock has been removed from Arsenal's Europa League squad. Not sure of the reason why.

Video: Rob Holding vs. Arsène Wenger in training this morning. [@sr_collings] #afc

Video: Alex Iwobi dancing in training this morning. [@sr_collings] #afc

好期待偉仔出翻黎 實捱夜睇

留意到我入咗波

佢唔支持母會已經好畀面

No people want know

邊個會想知

熱狗貢撚無恥

留意新謝拉特仲未贏到波

咩樹🤔

黑撚咗多仔再話兩邊都黑

太廢

見到多仔Twitter明屌球證

Cap嚟睇ok?

Jack回歸酋長球場無懸念了

ICYMI: Refereeing decisions prove costly as BVB lose 3-1 at @SpursOfficial #thfcbvb

好掛住

人地熱狗話無黑呀
係誤判
有好多金句都好正

熱po是但一句都係金句嚟

Debuchy 帶無參與操練？

會唔會收起Hector打聯賽

o13
d2 c21 r16 Nelson
e35 w10 niles
w14 g12 i17

sub
a7 (繼續雪9佢)
jeff akpom比佢地試

瞓咗冇睇 張仔good form延續成點

唔出Per等畀人中出

Ospina
Chambers Per Rob
Debuchy Jack Eleney Nelson(or Nacho)
Theo Giroud Iwobi

Alexis睇死雲加儲來打車路士

柏芝好似未好返
迪保治好似無影到有練波
所以估佢兩個都無份踢
分分鐘阿叔打中堅
Nelson右邊左邊夢遺
不過怕夢遺星期日場波會腳軟

咁好大機會用返Mustafi

你岩 老野有機會死都照用343

alexis隻鬼依家好撚肥 上場後備落跑唔起 又拖低chem 雪佢一年先啦玩爺爺

Alexis果d就話肥
Sead果d就話大隻

Open new po la

好似會出山狗

我廠呢

雲加不嬲變人唔變陣
第一日睇阿狗咩

大波子頂唔頂到半場

返去J返巴迪斯達/ 艾沙雲啦

On this day...

工作我屌你老母！！！

會唔會又恰干地

40頁
唔講住了

屌左ig女未

有無得出都成問題啦
好似波都無份練

【半夜西波】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLXIII

1001